有無傻仔喺良景街市到跌左card holder啊

今日八點左右
良景街市執到個card holder同啲證件
講得出全名就俾番你啦

推

Push

Pish

tui

陳梓維

維維跌咗
個post就唔會咁開法